iphone xsm黑色256 邊有現貨

先達

有冇門市有貨？

cwb apple store,今日入手

有現貨？

我走嗰時有囉，夜晚6點幾

Broadway齊款齊色

Ifc

iPhone xsm 從來無出過黑色 所以係唔會有現貨 得太空灰